{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013087",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 바다뷰 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後7時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 宿泊料金は2人基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。 追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると、追加料金がかかる場合がありますのでご注意ください。 もし未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否され、キャンセルもできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、ご了承ください。 夜間は過度な騒音に注意しなければならず、退室が措置されることがあります。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後7時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "午前11時までにチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。追加料金が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると追加料金がかかる場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があります。お持ちでない場合は入室を拒否され、キャンセルもできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は過度な騒音に注意しなければなりません。退室が措置されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難時には何が起こりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 412
    }
}